{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25220",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서초 H호텔"
    },
    "text": "その宿泊施設は計42室の客室を保有しています。この宿は瑞草駅、教大駅、南部ターミナル駅のように近くに電車の駅があります。この宿では韓国語を含む様々な言語でご案内できます。しかし、客室は2人を超える入室は禁止されており、未成年者入室または異性の男女同室での宿泊(3人以上)を目的に予約をした場合には、払い戻しなしで退室措置が行われます。車両駐車は1客室1車両のみ可能で、入室時間以前の駐車はできません。また、ろうそくイベントやテープを利用した風船の飾りは禁止されており、全客室では調理が不可能で、ペットの同伴入室も禁止されています。客室はデラックス2タイプとプレミアム3タイプでランダムに割り当てられ、全客室ではNetflixサービスをご利用いただけます。貴重品はフロントに保管していないため、ホテルの責任はありません。予約及び払い戻しポリシーは電話予約でご案内でき、お客様は清潔で快適な宿だとレビューを残しました。部屋は広くてインテリアもきれいで、他の宿と比べても満足度が高かったです。しかし、ロビーや部屋の中の香りが良くないという意見もあり、防音もよくなく静かな休息を取りにくいという不満もありました。この宿はコスパがそれほど高くない平均的な水準の宿と評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような駅に近くに位置していますか？",
            "answer": "この宿は瑞草駅、教大駅、南部ターミナル駅のように近くに電車の駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語でご案内できますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "この宿では何人以上の入室は禁止されていますか？また、未成年者入室や異性の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この宿では2人を超える入室は禁止されており、未成年者入室または異性の男女同室での宿泊(3人以上)を目的に予約をした場合には、払い戻しなしで退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "この宿では車両駐車は可能ですか？",
            "answer": "この宿では車両駐車は1客室1車両のみ可能で、入室時間以前の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのようなイベントや飾りは禁止されていますか？",
            "answer": "この宿ではろうそくイベントやテープを利用した風船の飾りは禁止されており、全客室では調理が不可能です。また、ペットの同伴入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？また、全客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室はデラックス2タイプとプレミアム3タイプでランダムに割り当てられ、全客室ではNetflixサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿では貴重品の保管は行っていますか？",
            "answer": "この宿では貴重品はフロントに保管していないため、ホテルの責任はありません。"
        },
        {
            "question": "予約及び払い戻しポリシーについて教えてください。",
            "answer": "予約及び払い戻しポリシーは電話予約でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "お客様は清潔で快適な宿だとレビューを残しました。部屋は広くてインテリアもきれいで、他の宿と比べても満足度が高かったです。"
        },
        {
            "question": "この宿の不満点はありますか？",
            "answer": "しかし、ロビーや部屋の中の香りが良くないという意見もあり、防音もよくなく静かな休息を取りにくいという不満もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価がされていますか？",
            "answer": "この宿はコスパがそれほど高くない平均的な水準の宿と評価されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 625
    }
}